垃圾車咁都贏到西布朗我比狗屌屎眼

今場真心垃圾車真係無乜可能贏
首先西布朗近4場真係fit到爆 3勝1和
話就係話垃圾車主場 但有睇上場對鏝都知
雷斯比阿古獸收山腳 邊有咁快恢復到呀
而且哥斯達 柏度上場好似都傷傷地 真係會失哂態
都仲未講馬迪岩岩出番 邊到keep得住
所以垃圾車今晚一定比西布朗炒456

手足想發達可以allin西布朗

比啲咁既對手西布朗... is 侮辱

呢樣真

找數啦

Bin c

燈得好

成場波悶到

屌你

收返
我唔係狗

bb做咩屌我

車咁勁我地打碌撚牙

成場西波 打到就訓著

沙基利狗

辛苦晒

唔辛苦

咪益咗你？

咁ching想試下？

新會長

不了